人在台灣 有咩要注意

話說我同fd包左一日車係台北周圍玩
個司機收我N.T 6000 姐係$1500左右
係咪比人當左水魚咁劏
好撚赤

1500 你都弱智。。。
呢個價係台灣搵隻高級雞同你玩一日都得啦

6000車費我可以由台北玩到台南

係，2-3000就差唔多

我都試過比人劏

高級雞玩一日，你個台北係平行時空?

第一次去？ 擺明俾人劏啦

之前去都係500蚊一日

如果你撘華航返香港你要注意有機師罷工

唔得咪低級雞囉

劏到
正常港幣500-700，你話特別上山先可能800到

低級雞你都仲要玩成日，有無咁犯賤呀你

咁玩半日囉